飲醉酒 做錯事

上星期喺bar飲大咗
唔小心同個frd打咗車輪
仲摷咗幾野 冇扑到
但第二日見到好尷尬
本身成日tg傾計 但呢個禮拜好少講嘢

感覺好似冇咗個frd咁
有冇人試過

利申 對佢完全冇feel

得閒咪格下劍囉

兩個麻甩佬第二日無事啦

This

男的也好

非gay呀dllm

我不管你是男生還是女生，總之你很可愛